［送中］張建宗：政府才是受害者

【Now新聞台】政務司司長張建宗指，有市民誤解逃犯條例修訂，可能是政府講解不夠詳盡，而立法會未能召開法案委員會，令政府失去其中一個解說平台，形容政府才是受害者。

張建宗：「可能我們講解不夠詳盡，亦都因為複雜，引起市民不同誤解，因為我們失去了條例草案委員會平台。很多人又誤解了，好像你剛才提到美國總商會，我亦不怕主動談及，他們問我政府為何繞過立法會，直接到立法會大會審議，有沒有跟足程序。我指受害者是我們，我們不是始作佣者，由始至終我們都希望有個平台。」

叫你上電視辯論又唔敢
又話冇平台

你地唔係始作俑者
咁邊個先係
大粒墨？

強姦犯表示：
我們不是始作佣者，而是受害者，因為沒有一個平台展示床上技巧
市民了解被強姦的快感，一定會支持，希望各界張開雙腿配合